點知自己部電話係咪俾人hack??

有時無啦啦閃一下
又會lag
好似好怪
仲會無啦啦send啲信息話嗰啲好明顯係假但係唔知點解會不斷send俾我

Push

Mic 無端端會響一響tik 一聲

唔會

如果會係咪真係有啲問題

你咁驚就factory reset 洗機，但可以肯定無人hack 你部機

會唔會中咗毒

未聽過有手機病毒會咁

唉 仲有第二啲症狀部機會慢咗好多同埋無啦啦閃一下
入啲app又勁慢

其實不如洗機？

你都覺得有問題？
有冇啲app裝咗清一清啲手機垃圾睇吓係咪都係咁慢同埋都有呢啲病徵

會唔會係純粹部手機壞壞哋